一人一句陳奕迅既歌最鐘意既歌詞 擺低埋原因

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛
願我永遠記不得我正身處現在

分開左已經好多年 但係有時發夢仲會夢見同佢一齊
如果個時有好好珍惜佢既話有依家會係點呢

月球上的人

那年十八母校舞會，站着如嘍囉

尚有些仗 全力亦打不上
體現我人生嘅無力感

多得你還會肯承認逝去的吸引

別讓寂寞害你想得一夜白頭

連淚光都光不過黑夜盡頭

不要不要假設我知道 一切一切也都是為我而做

若你喜歡怪人，其實我很美

就當共你 有劇情沒有故事

如煙 因給你遞過火🚬

難忘未必永誌

懷念單車給你我 唯一有過的擁抱

日拼夜拼 忘掉了為什麼高興

應該怎麼愛 可惜書裡從沒記載
終於摸出來 但歲月卻不回來 不回來

錯失左幾次機會
對方埋到身都唔識做
尻下尻下咁

其實你知道 煩惱會解決煩惱

你試過向誰人說錯話
有氣量道歉嗎
別扮聾啞

殘忍的單戀非你專利

有舊情沒有往事

愛若難以放進手裏，何不將這雙手放進心裏？

when u play, happy d, dont miss me

現時大了，那心跳難重演

超鍾意，人大左，感覺卻失去

來年陌生的是昨日最親的某某

人總需要勇敢生存

座右銘

從沒有相戀 才沒法依戀 無事值得抱怨

毒撚安慰自己

共你隔著空在秘密通電 挑戰道德底線

誰是我最愛的應該一個 應該三個 應該數到像流水

我想見的笑臉 只有懷念

閉起雙眼你最掛念誰

從何時發覺沒有同伴不行

幾時開始發現身邊朋友好多
但係可以談心既五隻手指數得晒
而且越來越少 好掛住你😭

誰都只得那雙手
靠擁抱 亦難任你擁有
要擁有 必先懂失去怎接受

淡淡交會過 各不留下印
出黎社會做野深深體會到

那時候我含淚發誓各位必須看到我

一切是虛無 但世界太枯燥
花一世名和利流汗拼搏
到最後同樣是幻覺一種

感謝永遠有歌把心境道破

太多了

紅是硃砂痣烙印心口
紅是蚊子血般平庸
時間美化那僅有的悸動
也磨平激動

犯錯只因失戀太少

遊玩時開心一點不必掛念我

為何舊知己在最後變不到老友

紅眼晴憂憂的看着這孤城

在時計裏
看破一生
渺渺
果種悔之晚矣嘅感覺

愛若難以放進手裡
可不將這雙手放進心裡

傾城原唱唔係Eason

最近連高潮都停不了

昂貴是這刻 我覺悟了

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

純粹有意思

和你也許不會再相擁

頑固的車軚追了萬里 先發現一早洩光氣